日本茶餐廳老闆幫助弱勢青年，但必須講自己係中國人

難聽過粗口

幫手俾意見啦

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

好阿

你係中國人

我無野講
啊唔係..
華記我屌你老母臭閪啊!

認做中國閪就去大灣區啦傻鳩

啲留言得返支持

體驗生活定請黑工

你唔返中國開鋪？

屌佢呀!

我無野講

根本係想請廉價勞工仲扮晒話幫人,屌佢啦.

體驗生活?
要幫佢打工冇人工出?

標題寫咩日本茶餐廳老闆，擺到明係廢中/大陸人係日本開茶餐廳，條友上次先被人放完上黎，咪誤導

大陸佬係日本掛住香港名做生意

推

想請黑工仲大大聲
食撚屎啦

有冇義士入去做臥底搵佢罪證比日本政府

講一聲我係中國人就得

罷明想請黑工 有無方法舉報

佢想亂日本？

呢句益啲新移民

你係中國人去乜撚野日本 返中國啦

茶餐廳黑工兩年生活體驗?

請黑工